Vanuit de Design Challenge is mij aangeleerd mijn voortgang en acties bij te houden middels een blog waarin (dagelijks) verschijnt hoe ik bepaalde situaties inschat en hoe ik hierin handel. Het gaat vooral om het leerproces binnen de opleiding CMD aan de Hogeschool Rotterdam. Van elke studiodag zal een kort verslag online verschijnen met daarin wat er die dag gebeurd is qua project en team, maar ook waar ik zelf verantwoordelijk voor ben geweest en wat ik hiervan geleerd heb en ik de toekomst mee kan doen.
